你點我盡量唱

嚟首我本人先

想聽女版嘅阿牛

黃色大門

盡咗力

好難聽

情人

學貓叫

徐佳瑩 到此為止

幾好聽喎

容祖兒 習慣失戀

冇漿嗰個version

睇錯失落沙洲 頂住先

我有睇你個po嫁

好好聽

我冇聽過 建議你上抖音

平時有冇練開？
利申：唱親都走音

意色樓 剎那快慰

晚晚沖涼開演唱會

冇聽過 有啲難度

煎熬

收工再唱

樓主把聲好似鄭融

今晚嚟首紅綠燈先